我覺得我地好快輸

純粹三國演義分享，龐統想勸劉備取西川，劉備不肯，劉備話並非他不想取西川，只是無故發兵，而會以後無法面對天下人，龐統故意透露劉備行蹤給劉璋，自己死於落鳳坡，讓劉備師出有名，可以光明正大攻取西川。

文宣組
1.警察失去其合法性，主動承認執法不需委任證，而委任證係𠄘認以及賦予其執法權。

2.主動攻擊平民以及記者，以武力訴諸百姓，可以大肆宣揚。

3.要強調77我地已想散開，係克警主動進攻。

4.香港已進入軍政府時代，有槍有炮就能冶港。

5.高層被架空，前中線已經失控，不受控的戰爭機器。

以上每一點都要大肆宣傳，令到我地下次可以岀師有名咁上gear，我地唔需要證明我地係白，只需證明對方係黑，我地就可以打旗號係保護市民同香港，先輿論，後上gear。

以上發下夢講，講下三國演義

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

內文很好主題很差